滿中雙語重唱紅歌【我和我的祖國】——海外留學生版

歌詞和背景圖中四次提到香港。

應該是五次，少算了一次。